狗年長輩圖 急求！！

大家有冇做定d狗年長輩圖呢 有既不妨分享一下

呢個post唔會有一張真正長輩圖

我諗緊狗年可以有咩金句整 但諗極都諗唔到

你有想過狗年的狗是甚麼狗嗎？沒有，因為你只想到你自已

過年不要煲衲，狗也有生命
救狗一命勝造七級浮屠
同意請分享

Push